[社會訴求]中國發行的數字人民幣似比特幣還是日本軍票？數字化後，能突破美元霸權嗎?

強烈要求三萬港共皇軍, 轉用數字人民幣出糧~!
遮仔會D資金又全部轉哂..~!

[利申: 非趙某打手]